家畜的安寧，虛偽的繁榮，葬送了死去餓狼的自由

以下故事取其伊索寓言：

一隻狼快要餓死了，一隻狗看見後問他：“你現在無規律的生活一定會毀掉你，為什麼不像我一樣穩定地工作並有規律地獲得食物呢？”

狼說：“如果我有個地方住，我沒有意見。”狗回答說：“跟我到主人那裡去，我們一起工作。”於是狼和狗一起走回村子。

在路上，狼注意到狗的脖子上有一圈沒有毛，他很奇怪地問為什麼會那樣。

“哦，沒什麼，”狗說：“我的主人每天晚上都用一條鐵鍊子拴住我，你很快就會習慣的。”

“就是因為這個原因嗎？”狼說道：“那麼，再見了，我的朋友，我寧願選擇自由。“

如果有啲權利被人奪走左，就應該自己爭取番黎，但過程中可能要捱餓或姐失去少少安定既生活

尋日大家可能都有出黎行，但一起身見到啲人正常咁番工番學，送中繼續二三讀，立法會同告士打道義士比人打比人拉就覺得好心up...

好希望12號見到大家